(觀塘和你sing)多區聯校號召和你行動 爭取最後一絲自由

live

想同中二既吳同學講，多謝你你都要萬事小心

Push